★[片]支棍節-----支那速遞愛工作！

疑不滿雙 11 加班！速遞員粗暴狂踢包裹

根據內地澎湃新聞報道，片中兩名速遞員為江蘇鹽城韻達快遞員工，在影片中，將包裹一腳一腳踢下車，而拍攝者更加以鼓勵，表示「用勁用勁」。報道指兩名速遞員，疑因不想早起加班，以粗暴的方式對待包裹，來宣洩不滿。

韻達快遞表示二人確是公司員工，在雙 11 期間，要求員工早上 7 點提早上班，遲到者將要被罰款。兩人平時比較懶散，可能出於報復心理，所以惡意對待包裹。

link:

支那人先會唔鍾意返工

香港人乖乖工作

下次寄石頭
等你踢得咁開心

游b套古裝可能俾人J過

No working no fun

香港人奴性重過支那人

大陸寄來d 野永遠都布滿灰塵紙箱實會凹，係日本網購寄來乾乾淨淨紙箱四四方方。

咁踢，點會冇沙

個箱好似係戰地黎咁 啲膠紙好似繃帶咁

香港順X速遞唔好得幾多，將D包裹當籃球咁掟

有腦魔精液